召喚的是私家車 接送機場人士

停喺一個位接示威者有冇得諗？

你講明邊個位等車就會有狗